有冇人覺得炒股分注走根本就係懦夫嘅行為？

入得賭場，自然就應該有必勝嘅決心！！每次買賣都要all in all out ！！！好似我咁嘅大戶渣住50k都照咁話 ！每次一次就滿倉一係就清倉，睇啱位就入，賺夠就清！

嗰d係度話咩play safe啊，袋一半放一半風箏啊

我同你講：收撚皮啦 ！！！你地只不過係唔想承認自己判斷止賺位錯左嘅懦夫咋 ！！！大範圍分注走，好彩有一注中左最高位就打曬飛機咁，咁其他注唔撚計架？！！！

同你講，我係嗰個位走，就即係睇佢一定係最高位，啱左嘅就我叻錯左嘅咪吸取教訓分析下反省下囉！！

分注買賣嘅咪撚炒股啦 買etf算啦

我認我係懦夫，瞓得著又有錢賺，有乜所謂

買etf更加分注